用芫茜整野食真係痴孖筋

乜9芫茸蛋卷 芫茸薯片
我正式宣布
狗也不屌！！！！！！！

細路仔唔識欣賞芫茜，唔怪得你

不知幾撚正

平平

唔屌嘅係狗
總結：樓主係狗

返去感情台啦

On9

芫茜皮蛋

香菜

狗都唔屌呀 人點會屌

佔領飲食台

Agger

狗都唔屌
樓主冇屌
樓主=狗

話你on9怕你嬲

on9得過你隻小學雞唔食芫茜

芫茜=垃圾

西芹先正

細路仔唔識食唔怪你

皮蛋瘦肉粥加芫茜先正

唔食呢啲野所以你咪係暗瘡死肥婆囉

芫茜皮蛋湯

生啪莞茜